操你媽的早飯吃雞爪子肉排蒸米飯簡直就牛B死了

唐記的店？

咋搞

我唔煲納，因為煲狗犯法